|   |   |
|---|---|
|Fonte | Portugal2020|
| Metodologia| Os dados foram descarregados do portal governamental [Portugal2020.pt](www.portugal2020.pt).|
| Análise | A análise foi feita em R, e pode ser consultada [aqui](analise.Rmd). Foram exportados, para posterior consulta, dados como a totalidade de fundos recebida pelos concelhos do [Corvo](corvo.csv) e das [Flores](flores.csv), bem como o [número de projectos aprovados aprovados por concelho](n_projectos_aprovados.csv), o [total recebido por concelho naquele quadro comunitário](total_dinheiro.csv) bem como o [valor <i>per capita</i> recebido por cada concelho](pop_dinheiro.csv).
| Artigo(s)| [Fundos comunitários. Sabe quanto dinheiro é que o seu concelho recebe da UE?](https://rr.sapo.pt/noticia/151417/fundos-comunitarios-sabe-quanto-dinheiro-e-que-o-seu-concelho-recebe-da-ue) <br>[Onde foi aplicado o dinheiro da Europa? Estado foi quem mais beneficiou](https://rr.sapo.pt/especial/152150/onde-foi-aplicado-o-dinheiro-da-europa-estado-foi-quem-mais-beneficiou) <br> [Corvo. A ilha onde começa a Europa](https://rr.sapo.pt/video/206843/corvo-a-ilha-onde-comeca-a-europa)|